真心覺得摸面呢個動作比錫嘴更親暱

有一種觸電感覺

你咪又係淨係可以摸自己塊面

見到你個名
即刻咩聯想都冇

鐘意met臉多啲

我有仔㗎

喺好耐好耐以前

隻手咁多汗

冇錯細力met

洗手先

學下meet同met點讀先啦屌

通常對隻狗係

正常關係冇返咁上吓親密你都咪搞

捉住我隻手摸佢塊面 又代表咩？